﻿001	ぐぅっ!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0043
002	まず、いぞ…ニムル<br>敵の船団の先頭が、もうじき街に届く…	VO_kuienai.kuienai_sys_0043
003	紫炎騎士団の主戦力は、<br>この海上に集中している<br>上陸を許せば、止めきれん！
004	一応、機工兵士の投下準備は<br>してるけど！<br>こっちはこっちで小回りが利かない	VO_adlai.adlai_sys_0042
005	市街地に入られたら、<br>手がつけられない感じ！
006	わかっては、いるが…！
007	オォォォォォォォォォォォ!!!	VO_arius.arius_sys_0032
008	さらに、穢れを…!?<br>どうやらここが、<br>切り札の使いどころか…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0012
009	アンデクス！	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
010	――ああ、聞こえてるぜ<br>すぐに着く<br>それまでもう少し耐えてくれ！	VO_andechs.andechs_sys_0005
011	悪いな、お姫様<br>霊獣の背中を借りちまって
012	いいえ、これはわたくしたちの罪域を<br>守る為の戦い…<br>セルジークも、やる気十分ですわ！	VO_nicaia.nicaia_sys_0039
013	キュキューイ！
014	はは、そりゃ結構！<br>そんじゃまあ、戦場に急ぐとするか！	VO_andechs.andechs_sys_0008
015	…ッ、ま、だ…！	VO_dafne.dafne_sys_0042
016	ダフネ…!?<br>無理をするな、<br>お前ひとりが前に出ても…！
017	いい、え…！<br>私は、どうなっても…<br>せめて皆さんを、この盾で…！	VO_dafne.dafne_sys_0039
018	下ラヌ――	VO_arius.arius_sys_0010
019	ぁ――っ	VO_dafne.dafne_sys_0026
020	貴様ノ武ニハ我ガ足リヌ	VO_arius.arius_sys_0016
021	敵ヲ憎ム意志ガ<br>覇ヲ競ウ覚悟ガ<br>魂ヲ焦ガス怒リガ足リヌ――
022	コレガ嫉妬ノ騎士ノ姿ダトイウノナラ<br>モトヨリ、我ラノ敵デハナカッタカ…	VO_arius.arius_sys_0030
023	ッ、…ぁっ	VO_dafne.dafne_sys_0029
024	死ヌガ良イ、戦士ナラザル者ヨ<br>ソノ無様デ戦場ニ立ッタガ貴様ノ過チヨ	VO_arius.arius_battle_0010
025	…っ、ダフネ…！
026	く――届かない!?	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
027	あぁ…
028	（ごめんなさい<br>イムヌス団長、ニカイア様――私、は）	VO_dafne.dafne_sys_0036
029	（結局…最後まで<br>なんのお役にも、立てず…）
030	堕チヨ――	VO_arius.arius_battle_0012
031	（ああ、私はやっぱり――<br>この盾に、相応しくなかった…）	VO_dafne.dafne_sys_0018
032	――？<br>私、まだ生きて…？
033	そいつは、ちょいとばかり<br>諦めが早すぎるな。お嬢ちゃん	VO_andechs.andechs_sys_0012
034	え――？	VO_dafne.dafne_sys_0025
035	それに――言っただろう？	VO_andechs.andechs_sys_0005
036	“疑問も、懐疑も後回しにしろ<br>大事なのは、目の前で起ころうとしている<br>惨劇をどう防ぐかだ”ってな
037	ぁ――
038	立て、そして構えろ<br>まだ戦いは終わっちゃいない<br>いや――	VO_andechs.andechs_sys_0001
039	俺たちに立ち向かう意志が<br>残っている限り、“終わり”なんてもんは<br>幾らでも乗り越えていけるんだぜ
040	来たか、アンデクス…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0007
041	おう、待たせたな。アンタら	VO_andechs.andechs_sys_0004
042	同胞に刃を向けまいと<br>配慮してくれたことには感謝する<br>だがな？	VO_andechs.andechs_sys_0033
043	“ここ”はもう、俺の戦場だ！
044	我が抱くは正義の怒り！<br>弱き者。正しき者<br>そして何かを守ろうとする者たち！
045	そのすべてを<br>肯定することこそが、我が騎士道！
046	俺が来たからには――<br>もう何も、奪わせはしないさ	VO_andechs.andechs_battle_0030
047	ォ…オォォォォォォォォォォォ!!	VO_arius.arius_sys_0032
048	アンデェェェェェェクス!!
049	…っ、危な――
050	おっと、力比べか？<br>いいぜ、そういうのは得意分野――だっ！	VO_andechs.andechs_sys_0010
051	あの剣を、押し返した…？	VO_kuienai.kuienai_sys_0025
052	ク、ハハハ！<br>ソウダ、ソレデコソ――！	VO_arius.arius_sys_0023
053	…この騎士…	VO_andechs.andechs_sys_0006
054	（強さもさることながら、<br>この俺に対する執着はなんだ？）
055	（俺を知っているようだが…<br>ここまでの殺意を向けられるほどの<br>因縁なんて、残したつもりは…）	VO_andechs.andechs_sys_0031
056	…なんにせよ、<br>退くわけにはいかねえな
057	さあ、気合を入れ直せ！<br>今、ここがまさに、正念場だぞ	VO_andechs.andechs_battle_0040
